今晚要開冷氣了

熱死

暖化撚講得好啱

好熱 又肚餓

依個天氣要開住窗咁開冷氣
通風涼爽

開左幾日 太濕訓唔到

天文台又話星期6凍既

涼左

好凍啊媽咪

今日凍左好多

又凍返 暖化撚又輸

暖化撚好心死埋一邊啦

今晚凍撚死啲暖化撚